Et Kooskora talu omanik tänase pääwani oma wölgasid, mis protokollis 18 Decembris 1881 üles antud on, mitte ära ei ole tasunud, ja temal ka muud liikuwat wara ei ole sai otsus tehtud:
Seda protokolli selle palwega Keiserliko Tartu Kreis kohtu kätte saata, et nimetud Kooskora talu koht köige raud waraga awalikult wõlglaste hääks ära müüdud saab.
Peter Kripson XXX Peter Hendrikson XXX Kusta Iwanthal  XXX Peter Torg XXX Peter Pedoson XXX
